岩岩見到好多冷氣軍師

係召喚師硤谷